有冇巴絲答到我點解日劇入面成日飲咖啡?

係屋企成日話 coffee coffee
有客人黎到一定比cofffee

出到街又去埋D CAFE飲coffee

夜晚又飲coffee

崇洋掛

港劇咪一樣

唔飲coffee唔通飲華田呀

我睇果D係飲啤
返到屋企就飲啤
男女都係

我見食煙仲多過飲咖啡

幾多年前呀？仲食煙？

日本人好接受到

鍾意飲咪飲
日本人碟嬲鍾意飲咖啡

最鍾意煙酒 男女老少都食煙 食撚死佢地

死煙鏟

後生仔女都係咁

飲咖啡有咩問題
樓主係咪on9

Cor Hee

： 先生／小姐，飲咩啊？
：咖啡丫唔該。

日本人人都食煙咁濟啦

有試過夜晚落新宿 渉谷就發現好多地方成地煙頭
半夜西新宿站門口污穢到MK 咁

但佢地清潔工極高效率
第二朝去番同一度 你一粒煙頭都搵唔到

日頭同夜晚兩個世界

不過而家歌舞妓町出面直情禁左煙
最旺最多遊客果到少左人食就真